方仲賢單野係核爆唔割既一次重大考驗

方仲賢買鐳射槍筆被捕, 其後多次被popo濫捕, 俾689點名攻擊, 係手足既一份子
但今鋪佢辣著台灣戰線火頭, 傷害兩地關係

我地應該低調處理佢定係要讉責佢亂講野?

譴責

支持方仲賢！
唔好比人帶風向！

香港區議會前，就屌泛民！
臺灣大選前，就屌民進黨！

但系香港既結果系甘樣 。。。信五毛？

支持方仲賢！

仲點低調，你去睇下佢fb有幾多屌佢既係台灣自己友，有捐錢有捐物資個d

就算佢道歉佢未必平息到，我係台灣人我都嬲啦

其實人哋台灣人同我哋無親，任何國家政府一定係要自己國民優先，你可以去求人支援，但出面屌人地唔幫手的確係有啲過分

會唔會係五毛扮台灣人？

唔好掩耳盜鈴

一定有五毛撥火
但做錯就要認

不割但檢討反省

一定有，但自己人都好多，好多真acc黎
求其代入一個有幫過手既台灣人去睇佢段言論，你就會明點解佢地想唔理香港

其實冇咩野, 只係歷練未夠
同HOCC出國求美國打救時犯緊同一樣既錯
衰在唔識得打悲情牌,喊撚晒口講到香港示威者幾撚慘,點比政權SM
反而好似老奉咁要台灣幫你

唔割但唔該出黎道歉
唔好潛水

低調處理啦譴責你老母咩

推

你圍內做咩都得
係HK接受到屌票
但出到去屌票係唔WORK架

唔割係要識自我修正

唔割，但要向佢施壓要佢向台灣人同台灣政府道歉

道歉，但唔割

割乜鬼
唔好被人帶風向啦
幾十個方仲賢post
大家知乜事啦

用第二個角度提佢
話佢知咁講唔係咁好

當然要佢執屎同埋改善啦

反映對國際言論要更審慎
不能胡亂撒野

不完美, 待改善, 不割,但要屌, 屌兩三日再推行動post

唔割，但唔代表唔洗改善

係佢自己要上一課, 要主動道歉, 唔係我地割定唔割既問題

幫佢補鑊 睇吓佢本人肯唔肯改過

割就點都唔割，不過做得唔好要補飛就真嘅

譴責同割係兩回事
佢首先要認錯

唔割，但係錯就要認

我差啲以為果個係張秀賢

幫佢補獲

某程度佢咁講係佢主動去割台灣人先

一定要煲大佢

無論點都好
堅持不分化原則
如果手足做錯野就大家一齊補獲

不如齊齊向台灣道歉
網上活動都可以

強調多謝台灣支持
但明白台灣無義務全力幫香港
同聲明唔會干涉台灣政治

唔割， 需要改善

已經低調唔到

道歉係基本
然後一定要強調
中共既滲透，分化手段好高明
請台灣人都要小心

叫佢道歉就係割蓆？錯就要認架啦下話

核爆都唔割唔等於唔反省

係 根本係分化post，可能純粹係政治敏感度不足
但都應該道歉

叫佢道歉先

佢係戇鳩，要改善

不完美
可接受
要改善

道歉咪得

道歉啦

方仔冇講錯 點解要割

點係fb 睇到係咪自己友

要求佢解釋返佢嘅言論，但係都係唔割，唔割≠無視錯誤

冷處理

可能之前屌錢大康屌到心雄咗 太急進

叫佢向台灣道歉
就係咁簡單

是旦鳩up道歉一句咪算

方同學講嘅嘢無錯，但真係唔識講嘢
態度上有改善空間，不過點都唔會割

你明唔明咩叫各有各做

唔道歉就當鬼處理
一撚定割

唔割唔代表做錯野唔洗補鑊

不能低調處理亦不需讉責
但必須道歉

冇得低調啦而家
道歉啦

唔補鑊同唔割 兩樣野黎喎師兄

低調處理今次唔work

唔割但要屌佢唔道歉
同埋有好撚多台灣0.5撥火 件事難搞

做錯就要認要改架啦
成日拎不譴責出嚟講
咁都唔迫佢道歉同班綠色曱甴有撚分別

無話割唔割
言論自由
你唔中意咪講句方仲賢不代表我

唔割

佢個身份係代表緊香港人
講錯野仲點言論自由呀
一定要屌佢屌到肯道歉

其實say sorry搞掂，冇國際視野又天真

方仲賢口吻有問題啫，想請人哋幫手，態度唔應該有指責成份

低調處理啦，唔需要將佢個人言論小事化大

不讉責, (你有冇見過政府讉責D POPO?)
不割 (你有冇見過鄧老黑割?)
but 我地係文明人, 可以既話, 方仲賢手足, 咪順應民意, 道個歉囉
皆大歡喜, 對準政權

冷處理就可以
唔需要煲大

咁都叫手足?
學生會大哂?

讉責
錯就要認

between
低調處理
終於唔使再睇到啲死人蝗語

而家係俾人借刀
其實唔關割唔割事

麻煩方先生道歉

被狗咬過大撚晒？
講錯野道歉基本啦學生會會長

好心咪再討論啦
人地台灣根本就唔care一個香港人9up
台灣民調唔會因為一件小事扯後蔡英文民調
點知你黃屍幫手炒熱件事
20萬水軍都唔夠黃屍帶風向勁
靜啊屌

冷你老母
用埋晒啲蝗語

唔割 但要道歉

不割，但請大家反省。無一個國家係須要幫香港架。
人地幫手係恩，唔幫係道理。
自己香港自己救。

你知唔知佢影響力有幾大?

ai抗爭 棋差一著認低威有咩問題？

係核爆都唔割啊
但方仲賢出咗兩篇文屌台灣唔幫拖，由第一篇文屌到此時此刻都比人屌緊，佢有無出過一句聲/道歉

唔割，但要向台灣人同台灣政府施壓要佢地同佢道歉

低調處理
冇人講好快唔記得

做錯野者，唔割席

從來冇人講過話割
但佢今次係豬隊友咗
佢肯道歉實係好事嚟
但始終佢呢個年紀要面對自己做成大錯係有點困難
可能需要啲時間

如果方仲賢睇到呢個留言,
我好想同你講你仲細，今次豬咗柒咗唔好太介意
但你一定要識得反省，肯認錯
道歉其實需要好大勇氣，但我相信你做到

以前之鋒都柒過，俾人屌過
但我都深信只要肯放低自己面子
肯去接受批評絕對令你有進步
大家都仲細，柒咗有人會出聲屌你咪當係磨練
總好過年年考第一，以為自己好叻
到幾廿歲先俾人屌，到時更加難聽得入耳

唔轄，方仲賢永遠係我手足。
支持佢勇於認錯，虛心學習，將來會行得更遠！

齊檢討 齊修正 齊進步

被五毛煲大咗
點低調呀

肯道歉就最好喇

支持南亞仔

Spin 向紅媒滲透係台灣帶風向好過啦

比五毛煲大
你自己睇一轉台灣新聞先，間間媒體都報，仲要幾大篇幅下

方是學生前線，眼見手足重創落難，悲從中來心一急就説話過了頭。希望台灣各界朋友包涵見諒，不要跟他計較。

香港沒有大台，行動如流水各自努力，我們基於同路人不割的原則，只促大家改善不完美地方。期盼盡快平息此茶杯裡風波，台港攜手邁向更美好明天

你字大都冇用，係台灣嗰邊講喎
佢道歉係最完美嘅做法

一班台灣五毛屌香港人
一班香港五毛幫香港人割蓆
戰術就係咁簡單

件事畀台灣五毛用嚟分化同帶風向，依家要諗點解決件事，係要揀道歉定唔理佢等降溫，割唔割從來都唔喺選擇入面。方仲賢佢仲係自己人，只係做為不完美，要改善

所謂唔割係用黎保護勇武前線手足，唔係用黎保護啲做戇鳩野既戇鳩仔
依家係不割蓆不分化，幾時多左個「唔屌得」出黎呀

佢道歉咪唔割
佢言論真係唔代表所有人

人非聖賢，係人都會錯
但講錯野道歉係最基本既責任
由其係佢呢種有知名度既人
佢唔繼續扮死既，大家又點會割
五毛愈煲愈大，唔趁早拆彈等幾時？？？

割就唔洗既
但同路人屌下有乜所謂
不割唔係唔檢討唔反省

你地幫手擴大佢言論影響力
明明依家台灣人應該討論韓國魚醜聞
結果黃屍搞到全台灣年輕人都討論呢件事你就知死

蔡英文依家56％ 韓國魚16-19％
唔好再討論

我話被五毛煲大 唔代表冇被媒體煲大㗎
我想話冇得冷處理 要佢道歉姐

push

低調啦！學下藍絲！佢一個代表到香港人咩？冇大台呀

唔割
但係道歉啦屌

不割席--我理解係指責同一信念、行動不一既人非同路人
而唔係唔可以討論、檢討

譴責唔等於割
做錯就要檢討嫁啦

其實屌你老母，講咩割唔割呀屌
每個人唔通一黎就政治家咩
俾次機會la屌
大不了道左歉先再決定

你拆彈 五毛幫手裝彈
係咪想台灣果邊注意力都俾呢件事吸引曬？

相關人員已被訓示
可能唔係有心呢
有關行動唔完美可接受要改善

知唔知咩叫核爆都唔割
核爆都唔割係講緊你對付個政權 對付黑警
唔係比你係度拎黎做地圖炮亂9咁炸人
然後一句 核爆都唔割就冇事

啱 不過佢仲未道歉
大個仔就要學識負責任啦 要為自己講錯嘅嘢道歉
方同學加油

一齊道歉咪我
割咩撚?

「一個學生會會長嘅個人言論就可引起對香港人嘅仇恨 難怪紅媒滲透台灣咁容易」

唔該學下popo
你有冇見到popo遣責自己人
有冇見到有popo會捉鬼
話佢係我地派嚟既鬼？

向台灣道歉，唔割

已經吸引哂
689，中國魚，成堆5毛網軍都拎緊黎開火
冇可能再冷處理到
當事人仲唔出黎道歉解圍
係想拉死台灣線定點？

點都唔割
但希望佢可以向台灣道歉，檢視下自己，唔好再咁衝動

不割𥱊不分化不督灰
知唔知咩叫核爆都唔割

支持手足 台灣都好多老共間諜 所以要小心！忍一時風平浪靜 等待時機回流！

學下人地班黑警啦，點解黑警可以咁硬正，就算下屬做錯野都照幫佢地兜個大話
人地就係無同下屬割蓆呀嗎，因為佢地坐係同一條船到呀，明嗎？我就打死都唔割

推呢個

如果佢繼續出文屌，點低調呀

佢至少要道歉啦

不割蓆=免死金牌
第一日上連登？

不割 但要澄清清楚佢既言論

半年啦
不割不篤不分
背後係講緊 對場運動有幫助呀

不分化不割席

咪係

唔割
但係要佢同台灣道歉

左膠上曬腦

唔割方仲賢，但係要打鍵戰幫手解釋同道歉

台灣冇義幫香港，但事實就係民進黨利用香港人血換取佢地嘅選票

香港人必需承認呢個人血饅頭嘅事實同時，為咗香港嘅大義而啞忍

方仲賢只係好熱血咁講事實，就要道歉？就算要道歉都係因為損害咗香港人嘅利益（同台灣嘅友好）而向香港人道歉

方仲賢嘅說話仲要只係針對台灣政權，而非人民

點解你仲覺得可以低調處理?

不如你自己上ptt 上facebook Google
睇下而家幾多台灣人 台灣媒體講緊呢單嘢

我哋一係放棄台灣呢個朋友
一係搵政治人物出嚟澄清降溫
冇其他選擇

唔割但要即刻死出黎道歉
佢一句說話搞到成條台灣戰線著火
有冇諗過台灣呢半年點支持我地?

有錯就屌㗎啦
因為大家槍頭一致
只係用嘅方法唔同 兄弟爬山先唔割
唔等於要包容所有行為

係咁話低調低調班人係咪弱鳩智
單嘢已經俾台灣媒體煲到好大
仲點低調呀
而家唔理單嘢係讓晒輿論空間俾對家咋

屌你老味該低調嘅時候唔低調
奶晒嘢先衝出嚟叫人唔好理任對家控制輿論
靠你班撚樣做PR食得屎啦，同條友有撚分別咩

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

處決 方仲賢

向台灣 示好

唔割但要認態度同姿態錯誤
不完美，不接受，快改善

又分化post，兄弟爬山啊，
大家都想為香港人好

有咩好割 繼續玩內鬥啦

最起碼要啲政治人物出面澄清道歉

我哋喺facebook逐個逐個解釋嘅作用有限
我會繼續做
但希望可以有擔當啲 出嚟負責任

割乜，但佢要道歉。

年輕人為左手足，動之而情，說話模糊帶個人感情，係情理之內，可以感歉意，但唔使去到割既，傻撚左咩。

而家嘅台灣人瘋狂屌，冷處理有咩用

批評唔代表割呀大佬
咪大家一齊改善

做錯要認，要改善

但唔割，割乜9

係 同埋唔洗話再一直矛頭針住方仲賢

佢仲未出黎道歉咪我地道歉囉

咁樣做先係真係齊上齊落 手足做錯

我地要同返佢講之餘，亦有責任幫佢補獲

去同返台灣個邊道歉，咁樣先更加得體

如果我地係咁齋屌7佢 屌到佢上水出黎道歉 而唔做其他野

咁反而同真係割蓆無分別

國際層面嘅政治唔係我地平時講開嗰啲嚟
所以真係要靜靜雞
有啲嘢大家心知 喺枱底講完就算
再講 人地幫我地唔係義務

道唔道歉關割唔割咩事

屌
錯就要屌
勇武手足係街亂屌和理非影相一樣照屌
屌完唔割咁解

香港人改不了自欺欺人既習慣
有人批評就係五毛
有火有槍就係鬼

講到「核爆」都唔割蓆

知唔知咩叫「核爆」？

核爆係大家係會一齊死

宜家你同我都無穿無爛

割乜鬼？

割包皮？

唔割，但係敦促佢出黎道歉，後生細仔講錯野有咩問題？知錯能改善莫大焉。

道歉咪得關咩核彈都唔割事 錯就要認要去解決

不割，要檢討要反省要道歉

幫手致歉同帶返岩風向先係真不割，其實只要真誠咁解釋對方多數都明
Given方仲賢仲細，又冇咩政治經驗，有時出左事不如大大方方承認錯誤請求民眾原諒

道歉，要改善，但唔割

有咩好屌，香港台灣唇寒齒亡佢地都知，唔出手幫都算啦仲要屌，依家人道問題呀！咁怕人地嬲不如一早唔好搞國際戰線啦

問題係佢自己要反省囉
唔同分化撚 我地都照吹捧佢咩
佢自己係到樹立友軍做敵人仲要串串貢
好難頂

同g phone一樣 希望佢可以百屌成材
講真 叫佢宜家調翻轉睇下自己d 文筆措辭
人地堂堂一個國家總統 要比你講成靠食香港人血饅頭先做到
依家係你有求於人 唔係人地奉旨幫你
humble d啦唔該

之前其他國家咁多人道問題香港有做過乜？
同埋而家直接影響到蔡英文嘅大選，其實你講緊乜嘢組閣鐵線就係要討好人哋同埋唔可以激嬲人哋，唔係用情緒勒索囉。

之前其他國家咁多人道問題香港有做過乜？
同埋而家直接影響到蔡英文嘅大選，其實你講緊乜嘢，國際線就係要討好人哋同埋唔可以激嬲人哋，唔係用情緒勒索囉。

出黎執屎 唔係割
我地強調番 台灣同我地冇親 佢幫我地係人情
唔係道理

道左歉先啦

認同

你出po前五毛已經係咁吹大風
所以已經無可能低調

Agger

唔明唔解屌就叫割席

今日瘋狂補鑊道歉啦
Say聲sorry d台灣人好在明事理
淨係屌佢冇屌哂香港人/成場運動

但真係要方生自己出黎道歉囉

要改, 唔割

唔割 但要批評要改善

齊上齊落

同意，唔割席唔代表同意嘅，要同外國解釋清楚個立場，一次半次失誤不理想，要大力改善❗️

香港後生仔一定唔知道因為六四事件台灣人道救援入咗勁多共諜，好多都經香港去。

屌佢叫佢道歉=割蓆

我地直屬手足已經即時訓示左佢
電光火石 方同學迫不得已 自然反應
係米一件事就抹殺哂手足嘅努力

豬隊友

人多必有白痴

冷處理，我唔理我唔知，我睇唔到

agger 唔割但譴責

做錯就認就改
割就唔會割，但會包容會比改善機會。

Google方仲賢頭幾頁全部係支共01同頭條新聞既新聞 有咩意思自己諗

佢想係台灣開戰線唔割
但現階段一定好易俾對家spin
應該要冷處理

不理想，已訓斥相關人員

快撚啲道歉啦

要唔割 道咗歉先！

上咗台灣新聞喇

同意

低調處理
台灣手足已成condom
當你所有付出比人話係一文不值
仲要比人覺得係理所當然嗰陣
我地一定幫你低調處理
唔譴責即係默認佢講嘅嘢
咁你慢慢低調啦
到時個運動都會好低調添
因為唔會再有外國人幫你
原來香港人咁撚唔識感恩
唔識謙虛謹慎
冇教養兼冇大體
唔識得為自己講嘅嘢負責
想問呢種人點配擁有真正民主？
你道德標準根本跟唔上呀ching

因為有人想分化 所以屈人割蓆

過兩日就完，而家去幫手道下歉

點解要學popo?
佢地咁乞人憎其中一個原因就係無頼死口唔認錯，我地唔係要割，而係要佢道歉認錯姐，由頭到尾都冇人話佢係鬼

咁你地繼續討論
最好去埋台灣討論區討論道歉
依家韓國魚16％ 等睇你地幫手製造輿論吸引注意力 幫韓國魚造勢
快做

你幅圖有兩個黃大仙

關鬼事咩，台灣根本有兩個政黨選總統，一個就親共，其實你講乜都有位俾人㗎啦

一係就完全放棄台灣戰線

割就唔會割㗎喇！

唔割但要反省

唔割 但要即刻改善補救

絕對同意

btw佢個post宜家有好多5毛帶風向

好難低調冷處理喎 你不如上吓Ptt 睇

諗住去facebook啲台灣人page留言道歉
入到去見到啲留言，我分唔到曲直

方仲賢無講錯 只係太誠實 依家係藍營網軍 五毛帶風向
同埋我諗大家搞錯左少少嘢 台灣民間的確係好幫香港 但蔡英文政府不斷消費香港又唔提供政治庇護 呢個先係方仲賢佢地唔滿意嘅地方
如果真係想幫手足 應該反擊輿論 帶返個風向嚟我地呢邊 而唔係叫佢道歉或者譴責佢

我問過d台灣人，佢地話無乜反感，話台灣人都有理智，不過都支持佢出黎道個歉

韓國魚日日有醜聞
你地所謂手足就幫手將件事spin上頭條
依家台灣人唔講韓國魚醜聞了
多謝曬

本黎件事無正常人參與討論兩日乜都唔記得曬
多謝曬你地 今日仲見到有post

善用不推文回覆

唔割但要俾連登仔怒屌

唔割
但淨係想佢講句道歉平息件事

火葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

問題你連登低調有撚用 上ptt睇吓

不完美 要改善 不割蓆

割咩?

我認為譴責同不割無衝突

批評唔=割
快撚D出黎道歉啦

自己去啲台灣社群度睇下先啦on9
你估連登等於全世界呀？
喺呢度唔出post，PTT FB就無人講呀？
就係你呢啲困喺同溫層嘅人係咁拖後腿唔肯認衰改正
乜都用不割蓆做擋箭牌
先至縱容到方仲賢呢種人口出狂言
日日俾屎香港人踩

佢講咗d咩…
佢咁靚仔
道個歉就ok啦

依家咁樣一沉百踩咪中撚晒計囉
屌我中計黨都要咁話
如果真係想叫佢道歉既話 自己私chat佢啦
放上連登俾位人入係做乜鳩

黃色經濟圈就是香港人自主的最好證據,
我們黃絲要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！

喂大佬，譴責還譴責，割還割，兩回事黎㗎

連登仔係咁,以為係度襟低哂d討論就等於冇人割冇人反對
由幾個月前識拒絕同溫層到依家越黎越自我邊緣化

無人話要割 可以有進步空間既時候 提出理據話俾同路人聽 等佢變得更好

支咩持呀，錯嘅點支持

唔好講批評者割蓆，而家係你方仲賢死性不改呀，係方仲賢割呀

痴線架你，叫人學popo

覺得要勸佢道歉同檢討 但唔係譴責
譴責呢兩個字太重

此po已完

好心佢收皮啦
以為自水乜水呀

弱弱一問點解佢有咁大影響力

唔係割
但真係要屌佢
蠢過隻豬

不割，但要檢討。比的同理心，如果台灣政府比哂特權你地，台灣民眾會點諗?

台灣紅媒同埋連登加持

檢討:多交朋友，少樹敵人，尤其係敵人嘅敵人。

比五毛煲大

補鑊但唔割

補鑊就做野啦連登仔

台灣人點討論係台灣人既事
你香港人去參與炒熱件事係咪on9？然後跟住台灣人又因為香港熱烈討論而跟機討論 never end
台灣人香港人 明事理既人都知方仲賢做得唔好會體諒

五毛咪繼續spin炒熱件事囉
你地繼續參與討論 更加spin走韓國魚醜聞
五毛唔旨在道德對錯 旨在要全台灣都討論呢單野帶風向
真係萬試萬靈

你地快d逼埋方仲賢跪地道歉
依家又多幾個呢d post

講真我唔會去割，但佢唔該真係好聲好氣啲，雖則台灣真係可能冇乜幫到手，但佢起碼幫手接義士，真係唔好因為美國肯聽你地講就以為世界圍住你轉

道歉係一定
問題係佢似係想維護佢最初嘅講法
而唔係道歉

下,依家件事已經炒到熱哂喇
降溫唯一方法就係方生自己出黎道歉
然黎我地繼續各大social media安撫台灣人

肯咁做過兩日就唔會有人提
再拖落去肯定一個星期後仲講緊

佢出黎道歉就唔割

點都要出嚟認錯道歉啦 一條友亂講野累全家

所以就連道歉都唔駛？人地接唔接受一件事，但今次佢態度真心差，照理都要出黎講聲sorry啦

香港大專學界、方同學幾時先肯澄清、道歉啊？

批評唔同割嘅

我唔係呢個意思
我意思係道歉唔夠，我地要做好多野補鑊
破壞關係易過建立關係好多

其實乜事

方仲賢本人既事就冷處理
台灣戰線一致屌7佢...

錯就要認，唔割唔代表唔屌得

方唔道歉既話 你地係咪要佢跪埋地？
人地成個星期唔道歉你係咪跟住狙擊方仲賢成個星期？
我係5毛真係多謝你
逼唔到方仲賢 不如試第個方法
幫手炒熱對家既醜聞

琴日民調中國魚around 16％
證明方仲賢影響不大 諗辦法唔好炒返熱仲好

佢到底肯上水未?

同我一人一fb inbox 屌醒香港大專學界同方同學

香港大專學界、方同學幾時先肯澄清、道歉啊？
方同學fb：
香港大專學界fb：

割席

樓主請置頂

戇鳩，講錯野同言論自由係兩樣野關鳩事
人地失言就道歉，同共產黨一撚樣。

建議佢自我檢討再出返聲明拆彈

佢細路仔啫，唉⋯

唔提出嚟根本只係一個大學生發噏風
洗乜咁關注又話道唔道歉

真係大家要知返少少台灣發生緊咩事

我有追開台灣選戰，自國民黨推出紅到發紫嘅不分區立委名單，基本上可以稱呼國民黨為「台灣共產黨」，加上韓國俞條柒頭，令台灣人感受到非常大嘅亡國感。唯一救贖係另一大黨民進黨，雖然話藍綠一樣爛，但都含恨含淚去支持。

方仲賢咁嘅形勢底下去批評人唔搞難民法，真係豬隊友

利申：全力支持蔡英文食香港製造人血饅頭，佢唔食都想迫佢呑

自推

支乜撚野持，衰左就自褶，政治本身就係咁

會唔會係你差

屌票對抗爭有咩幫助？戇撚鳩。

做錯就認啦
又要威
柒撚左又唔敢認
屌你老母拖衰家

批評不等於割

公開道歉啦

全台灣討論仲好 煲大佢 搞到佢冇得返身

利申：不割

方同學快啲道歉啦明白係擔心手足情急之下先會咁講 但有啲野真係要靜靜雞
講真果句 如果身份掉轉 人地一個學生會會長要求自己政府為左佢哋點點點都會唔gur啦
我係台灣討論區澄清果陣比人屌到仆街

理撚得你 唔道歉一定係鬼

邊個嚟?
唔識喎

台灣同美國點同吖

佢講嘅係事實 只係唔應該由佢把口講出嚟

仲有好多台灣網民講到好似台灣人就可以置身事外咁 其實真係目光好短淺

我支持佢自己出嚟道歉 咁咪乜事都冇

人地都有表達權
希望每位公民都會明
統一風向係可恥既行為

5毛又想洗白

係呀，你洗鳩理我咩，亦都無人叫你理我。
我又想多 D 鬼出國唱撚衰共產黨，唔鳩理佢點。起馬落到共產黨面就得。
我理撚得佢係人係鬼

叫鼓勵佢出嚟道歉=割？

慢慢標籤
希望落場見到你

檢討

五毛L不斷帶風向
區議會前，就屌泛民
臺灣大選前，就屌蔡英文
。。。順帶插方仲賢

可惜，人地仲信五毛風向L咩
收L皮啦 。。。。

唔割！但做錯可以檢討！

台獨基本教義指方仲賢跌入歷史謬誤中，但冇插佢！

輕微責, 補獲, 大力攬

方仲賢已道歉！全部人入去幫手推！

要訓斥佢

人地唔洗打國際線啊

道咗歉啦不割

錯就要認 屌就要企定
犯彌天大錯都唔割 但唔代表唔洗屌唔洗改！

唔割 但錯就認

做錯都唔屌得? 見係手足先屌得細力啲咋
佢同拎火魔TK冇分別

市民信唔信五毛？

睇圖 。。。。